咪搵細路女性格拍拖

你會後悔 講完

而家先知？

AGGER

點知

初戀嘛 所以而家先知

對方顧自己感受多過你

I totally absolutly exac7ly agger with u

細路女青春可人, 俾到活力你

成熟啲既女仔, EQ較好, 有內洆

各有好處, 睇你識唔識欣賞

其實係唔好搵自私既人拍拖

絕對明白，我以前瀨過野

咪搵細路女性格拍拖

我只想搵細路女拍拖

完全明白

個種係活潑 唔係細路女

我就是例子,啱啱分開咗個幾月...呢種細路女性格既女任何事都會只係為咗自己着想,基本上係唔多care你. .....吃喝玩樂就靠晒你啦

點解有咁多同case嘅人,會唔會都係同一條女黎

廿歲樓下可以忍 食得住
廿鳩幾歲仲係咁就食屎啦

又係中哂
去邊玩唔會主動諗 過左熱戀就出事
去睇戲 個商場唔係幾岩佢行
全程無咩表情 好似麻麻enjoy咁
但下次去邊問佢都係話無所謂

我之前早果個都成26 ....但係思想似17,8歲靚妹

其實應該係唔夠鍾意…你

其一啦
但睇返 其實熱戀緊個陣 已經唔少地方見到佢想點點點
好易唔鐘意 但又唔出聲

跟住到最後唔夠愛都係因為佢話自己無諗清楚
又話鐘意見fd同hea
太快開始左 我屌咩 佢有份追架